華爾街日報: 白宮阻美國國會廢除「中興」和解協議

今日 02:55 國際財經
白宮傳阻美國會廢除中興和解協議

《華爾街日報》引述白宮官員報道，白宮正盡力遊說國會議員，不要通過再禁止美國公司向中興通訊供應原材料的法例。

美國商務部與中興達成和解協議，將取消4月起生效的禁止美國公司向中興供應原材料的安排。因為上述禁令，中興業務基本上已停頓。

不過，有美國民主黨與共和黨參議員不滿上述安排，擔心國家安全受到影響，因此計劃在審議中的國防法例內加入條文，重新恢復上述禁令。參議院預期本周內將表決有關法案。眾議院已通過有關法案。

報道指，白宮正嘗試改變有關法案的內容，如果不成功，則會干預有關法案審議程序。

白宮拒評上述消息。商務部未有作出回應。

撈底中興

游說呢d門面野點都要做啦

報導得出黎隨時傾得掂

賣國侵

夠膽搞國防授權法案，班軍佬軍工企業會放過你？

頂，侵侵捉緊棋你識條鐵

捉緊棋撚反中派

中興好慘 好似俾人奄完之後話要奄多次

好撚正，一路say sorry一路強姦你老婆

Marco Rubio
@marcorubio
·
9h
Continuing to talk about how harsh the penalties are on #ZTE for violating sanctions is a effort to distract from the core issue. ZTE poses a significant threat to U.S. national security. If we can put them out of business we must & should. #Huaweiisnext

White House aims to kill Senate attempt to reimpose penalties on ZTE

Huawei is next

rubio hype

支那見曬底
老美仲唔趁機攞你命咩

撚狗高招

撚咩狗姐
侵侵好誠懇架
不過三權分立 過唔到關, 唔係唔想幫雜雜 雜雜要原諒侵侵呀